Raga Finance：一名經人 20200528 - 國際金融中心是如何練成，如何失去？如何計算國安法的影響

主持：羅家聰 KC 博士、Calvin

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
想SHARE俾無上開連登既朋友

麻煩曬各位手足